只俾睇唔俾扑既叫金魚, 可以扑既叫木魚

咁只係俾舐閪唔俾扑既叫咩魚?

黃脆魚

多春魚

你又知

雪雪雪琴晚同我呻嘅

叫佢知足啦
好多人連女神隻腳趾尾都吮唔到